[
    {
        "question": "Profieldiepte",
        "options": [
            "مثلث التحذير",
            "القيادة إلى الخلف (ريفيرس)",
            "درجة عمق أو سماكة",
            "ظروف مناخية"
        ],
        "answer": "درجة عمق أو سماكة"
    },
    {
        "question": "Banden",
        "options": [
            "قافلة جيش",
            "إطارات",
            "بَيقَظ",
            "المقعد الخلفي"
        ],
        "answer": "إطارات"
    },
    {
        "question": "Aquaplaning",
        "options": [
            "المسافة بين سيارة وأخرى",
            "الانزلاق المائي",
            "السرعة الدنيا",
            "عشب"
        ],
        "answer": "الانزلاق المائي"
    },
    {
        "question": "Ongevallen",
        "options": [
            "الأسبقية",
            "المتزلج",
            "حوادث",
            "عن طريق الخطأ"
        ],
        "answer": "حوادث"
    },
    {
        "question": "Reactietijd",
        "options": [
            "كلا الجانبين",
            "طريق باتجاه واحد",
            "الدخول إلى الطريق",
            "توقيت رد الفعل"
        ],
        "answer": "توقيت رد الفعل"
    },
    {
        "question": "Invloed",
        "options": [
            "يؤثر",
            "جرارات البناء",
            "موقع",
            "طريق السير (يشمل عدة مسارات)"
        ],
        "answer": "يؤثر"
    },
    {
        "question": "Reageren",
        "options": [
            "مركبة المعاقين",
            "الضوء الخلفي الأيمن",
            "يستجيب",
            "أسنان القرش"
        ],
        "answer": "يستجيب"
    },
    {
        "question": "Verlenen",
        "options": [
            "منح",
            "المقعد الأمامي",
            "تحميل بضائع",
            "خط متصل"
        ],
        "answer": "منح"
    },
    {
        "question": "Uitsteken",
        "options": [
            "يبرز",
            "علامة",
            "تحميل بضائع",
            "لا شيء"
        ],
        "answer": "يبرز"
    },
    {
        "question": "Toerental",
        "options": [
            "فقدان السيطرة",
            "(دورة في الدقيقة (في العداد",
            "صندوق الأمتعة",
            "مسند الرأس"
        ],
        "answer": "(دورة في الدقيقة (في العداد"
    },
    {
        "question": "Openbaar vervoer",
        "options": [
            "النقل العام",
            "عربات نقل البضائع",
            "خانة الدخول",
            "التلعيط بضوء السيارة"
        ],
        "answer": "النقل العام"
    },
    {
        "question": "Autop ech",
        "options": [
            "غرامة",
            "عطل في السيارة",
            "يبرز",
            "عاكس"
        ],
        "answer": "عطل في السيارة"
    },
    {
        "question": "Slachtoffer",
        "options": [
            "داخل المدينة",
            "لوحة",
            "مصاب",
            "راكب"
        ],
        "answer": "مصاب"
    },
    {
        "question": "Bewusteloos",
        "options": [
            "فرام اليد",
            "فاقد للوعي",
            "علامة",
            "زحمة على الطريق"
        ],
        "answer": "فاقد للوعي"
    },
    {
        "question": "Tekenn",
        "options": [
            "عن طريق الخطأ",
            "علامة",
            "أضوية التنبيه",
            "سرعة معينة"
        ],
        "answer": "علامة"
    },
    {
        "question": "Tegenliggers",
        "options": [
            "التزمير",
            "الخروج من الطريق",
            "حركة قدوم من الأمام",
            "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة"
        ],
        "answer": "حركة قدوم من الأمام"
    },
    {
        "question": "Keren",
        "options": [
            "صندوق الأمتعة",
            "الالتفاف و الرجوع",
            "يبرز",
            "حركة قدوم من الأمام"
        ],
        "answer": "الالتفاف و الرجوع"
    },
    {
        "question": "Bebouwde kom",
        "options": [
            "داخل المدينة",
            "نمرة السيارة",
            "السرعة الدنيا",
            "فاقد للوعي"
        ],
        "answer": "داخل المدينة"
    },
    {
        "question": "Erf",
        "options": [
            "منحنى",
            "الوقوف المؤقت",
            "حي سكني",
            "فاقد للوعي"
        ],
        "answer": "حي سكني"
    },
    {
        "question": "Inhalen",
        "options": [
            "حي سكني",
            "يستجيب",
            "تجاوز",
            "متشعبة"
        ],
        "answer": "تجاوز"
    },
    {
        "question": "Voertuig",
        "options": [
            "عربة",
            "غرامة",
            "السرعة القصوى",
            "مركبة"
        ],
        "answer": "مركبة"
    },
    {
        "question": "Motorvoertuigen",
        "options": [
            "أولوية",
            "الخروج من الطريق",
            "الطريق مبلل",
            "مركبات ذات محرك"
        ],
        "answer": "مركبات ذات محرك"
    },
    {
        "question": "Voorrang",
        "options": [
            "الطريق مبلل",
            "التلعيط بضوء السيارة",
            "فاقد للوعي",
            "أولوية"
        ],
        "answer": "أولوية"
    },
    {
        "question": "Stilstaan",
        "options": [
            "الخانة اليمنى",
            "مسافة",
            "الوقوف المؤقت",
            "أضوية الشرطة والإسعاف"
        ],
        "answer": "الوقوف المؤقت"
    },
    {
        "question": "Parkeren",
        "options": [
            "صندوق الأمتعة",
            "التوقف",
            "توقيت رد الفعل",
            "درجة عمق أو سماكة"
        ],
        "answer": "التوقف"
    },
    {
        "question": "Overweg / Rail",
        "options": [
            "مشاة",
            "غرامة",
            "سكة قطار",
            "الأسبقية"
        ],
        "answer": "سكة قطار"
    },
    {
        "question": "Eenrichtingsweg",
        "options": [
            "منبه السيارة",
            "مركبة",
            "طريق باتجاه واحد",
            "راكب"
        ],
        "answer": "طريق باتجاه واحد"
    },
    {
        "question": "Adviessnelheid",
        "options": [
            "منح",
            "السرعة المنصوح بها",
            "الخروج من الطريق",
            "السرعة الدنيا"
        ],
        "answer": "السرعة المنصوح بها"
    },
    {
        "question": "Maximumsnelheid",
        "options": [
            "السرعة القصوى",
            "خانة القيادة",
            "القيادة إلى الخلف (ريفيرس)",
            "فاقد للوعي"
        ],
        "answer": "السرعة القصوى"
    },
    {
        "question": "Minimumsnelheid",
        "options": [
            "السرعة الدنيا",
            "الانزلاق المائي",
            "سطح الطريق",
            "شارع جانبي"
        ],
        "answer": "السرعة الدنيا"
    },
    {
        "question": "Bestuurders",
        "options": [
            "الالتفاف و الرجوع",
            "عن طريق الخطأ",
            "سائقين",
            "مسموح"
        ],
        "answer": "سائقين"
    },
    {
        "question": "Voetgangers",
        "options": [
            "مشاة",
            "عطل في السيارة",
            "الضوء الخلفي الأيسر",
            "راكب"
        ],
        "answer": "مشاة"
    },
    {
        "question": "Houd rekening met",
        "options": [
            "الانتباه إلى",
            "يؤثر",
            "التزمير",
            "صندوق الأمتعة"
        ],
        "answer": "الانتباه إلى"
    },
    {
        "question": "De pijl",
        "options": [
            "تخفيف السرعة",
            "مثلث التحذير",
            "السهم",
            "سرعة معينة"
        ],
        "answer": "السهم"
    },
    {
        "question": "Aanhangwagen",
        "options": [
            "المنع",
            "حي سكني",
            "بدقة",
            "عربة"
        ],
        "answer": "عربة"
    },
    {
        "question": "Verkeersbord",
        "options": [
            "المتزلج",
            "إطارات",
            "علامة مرورية",
            "وقود"
        ],
        "answer": "علامة مرورية"
    },
    {
        "question": "Het verbod",
        "options": [
            "ضوء الضباب الأمامي",
            "المنع",
            "ضوء المدينة",
            "نمرة السيارة"
        ],
        "answer": "المنع"
    },
    {
        "question": "Verboden",
        "options": [
            "ظروف مناخية",
            "أضوية الشرطة والإسعاف",
            "ممنوع",
            "فارس"
        ],
        "answer": "ممنوع"
    },
    {
        "question": "Rechterkant",
        "options": [
            "التزمير",
            "جهة اليمين",
            "لوحة التوقف الزرقاء (تابعة لدى Action)",
            "الطريق مبلل"
        ],
        "answer": "جهة اليمين"
    },
    {
        "question": "Linkerkant",
        "options": [
            "جهة اليسار",
            "التزمير",
            "سطح الطريق",
            "الضوء العالي"
        ],
        "answer": "جهة اليسار"
    },
    {
        "question": "Kruispunt",
        "options": [
            "مسؤول",
            "أشغال",
            "تقاطع طرق",
            "مسافة"
        ],
        "answer": "تقاطع طرق"
    },
    {
        "question": "Reflector",
        "options": [
            "أضوية الشرطة والإسعاف",
            "عاكس",
            "مكيف الهواء",
            "مركبة المعاقين"
        ],
        "answer": "عاكس"
    },
    {
        "question": "Vrachtauto",
        "options": [
            "معطل",
            "ضوء الضباب الأمامي",
            "يبرز",
            "شاحنة"
        ],
        "answer": "شاحنة"
    },
    {
        "question": "Vrachtwagens",
        "options": [
            "عربات نقل البضائع",
            "النزول من السيارة",
            "جهة اليسار",
            "التلعيط بضوء السيارة"
        ],
        "answer": "عربات نقل البضائع"
    },
    {
        "question": "Landbouwtrekkers",
        "options": [
            "صندوق الأمتعة",
            "جرارات البناء",
            "الانتباه إلى",
            "أضوية التنبيه"
        ],
        "answer": "جرارات البناء"
    },
    {
        "question": "Niets",
        "options": [
            "اللوحات الإلكترونية",
            "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة",
            "لا شيء",
            "الأضوية التحذيرية"
        ],
        "answer": "لا شيء"
    },
    {
        "question": "Alarmlichten",
        "options": [
            "أضوية التنبيه",
            "منح",
            "الانعطاف",
            "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة"
        ],
        "answer": "أضوية التنبيه"
    },
    {
        "question": "Gehandicapte voertuig",
        "options": [
            "(دورة في الدقيقة (في العداد",
            "معطل",
            "مركبة المعاقين",
            "مصاب"
        ],
        "answer": "مركبة المعاقين"
    },
    {
        "question": "Ruiter",
        "options": [
            "(دورة في الدقيقة (في العداد",
            "فارس",
            "ضوء الضباب الأمامي",
            "زحمة على الطريق"
        ],
        "answer": "فارس"
    },
    {
        "question": "Onverhard weg",
        "options": [
            "طريق ترابي",
            "سطح الطريق",
            "التلعيط بضوء السيارة",
            "منحنى"
        ],
        "answer": "طريق ترابي"
    },
    {
        "question": "Voor laten gaan",
        "options": [
            "الأسبقية",
            "لوحة التوقف الزرقاء (تابعة لدى Action)",
            "سطح الطريق",
            "(دورة في الدقيقة (في العداد"
        ],
        "answer": "الأسبقية"
    },
    {
        "question": "De rotonde",
        "options": [
            "الدوار",
            "ضوء المدينة",
            "الضوء الخلفي الأيمن",
            "ضوء الضباب الخلفي"
        ],
        "answer": "الدوار"
    },
    {
        "question": "Militaire colonne",
        "options": [
            "شاحنة",
            "أسنان القرش",
            "قافلة جيش",
            "داخل المدينة"
        ],
        "answer": "قافلة جيش"
    },
    {
        "question": "Haaientanden",
        "options": [
            "(دورة في الدقيقة (في العداد",
            "داخل المدينة",
            "أخاديد الإطارات",
            "أسنان القرش"
        ],
        "answer": "أسنان القرش"
    },
    {
        "question": "Skater",
        "options": [
            "المتزلج",
            "المقعد الأمامي",
            "الخروج من الطريق",
            "عربة"
        ],
        "answer": "المتزلج"
    },
    {
        "question": "Claxon",
        "options": [
            "منبه السيارة",
            "المقعد الأمامي",
            "عربات نقل البضائع",
            "مسافة"
        ],
        "answer": "منبه السيارة"
    },
    {
        "question": "Autogordel",
        "options": [
            "حزام الأمان",
            "مسؤول",
            "جهة اليمين",
            "التزمير"
        ],
        "answer": "حزام الأمان"
    },
    {
        "question": "Verantwoordelijk",
        "options": [
            "أضوية الشرطة والإسعاف",
            "درجة عمق أو سماكة",
            "قافلة جيش",
            "مسؤول"
        ],
        "answer": "مسؤول"
    },
    {
        "question": "Handrem",
        "options": [
            "فرام اليد",
            "عربات نقل البضائع",
            "باص سياحة",
            "سرعة معينة"
        ],
        "answer": "فرام اليد"
    },
    {
        "question": "Snelheidsmeter",
        "options": [
            "مسؤول",
            "عداد السرعة",
            "التزمير",
            "حزام الأمان"
        ],
        "answer": "عداد السرعة"
    },
    {
        "question": "Hoofdsteun",
        "options": [
            "مسند الرأس",
            "فقدان السيطرة",
            "منبه السيارة",
            "القيادة إلى الخلف (ريفيرس)"
        ],
        "answer": "مسند الرأس"
    },
    {
        "question": "Kentekenplaat",
        "options": [
            "(دورة في الدقيقة (في العداد",
            "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة",
            "نمرة السيارة",
            "السرعة الدنيا"
        ],
        "answer": "نمرة السيارة"
    },
    {
        "question": "Volgafstand",
        "options": [
            "مكيف الهواء",
            "بَيقَظ",
            "الالتفاف و الرجوع",
            "المسافة بين سيارة وأخرى"
        ],
        "answer": "المسافة بين سيارة وأخرى"
    },
    {
        "question": "Skibox",
        "options": [
            "فرام اليد",
            "بدقة",
            "صندوق الأمتعة",
            "التلعيط بضوء السيارة"
        ],
        "answer": "صندوق الأمتعة"
    },
    {
        "question": "Brandstof",
        "options": [
            "وقود",
            "كرسي السلامة للأطفال",
            "زحمة على الطريق",
            "علامة مرورية"
        ],
        "answer": "وقود"
    },
    {
        "question": "Airco",
        "options": [
            "سرعة معينة",
            "خط متقطع",
            "مكيف الهواء",
            "الدخول في طريق ما"
        ],
        "answer": "مكيف الهواء"
    },
    {
        "question": "Kinderbeveiligingsmiddel",
        "options": [
            "راكب",
            "كرسي السلامة للأطفال",
            "فارس",
            "يبرز"
        ],
        "answer": "كرسي السلامة للأطفال"
    },
    {
        "question": "Voorste stoel",
        "options": [
            "لوحة",
            "المقعد الأمامي",
            "نمرة السيارة",
            "متشعبة"
        ],
        "answer": "المقعد الأمامي"
    },
    {
        "question": "Achterbank",
        "options": [
            "المقعد الخلفي",
            "اللوحات الإلكترونية",
            "الضوء الخلفي الأيمن",
            "راكب"
        ],
        "answer": "المقعد الخلفي"
    },
    {
        "question": "Oversteken",
        "options": [
            "الطريق السريع",
            "عبور الشارع (للمشاة)",
            "نفق",
            "وقود"
        ],
        "answer": "عبور الشارع (للمشاة)"
    },
    {
        "question": "Touringcar",
        "options": [
            "إشعال الأضوية",
            "باص سياحة",
            "تخفيف السرعة",
            "أخاديد الإطارات"
        ],
        "answer": "باص سياحة"
    },
    {
        "question": "Laadvermogen",
        "options": [
            "الضوء العادي",
            "قدرة تحميل",
            "اللوحات الإلكترونية",
            "الطريق زلق"
        ],
        "answer": "قدرة تحميل"
    },
    {
        "question": "Nuchter",
        "options": [
            "مثلث التحذير",
            "قافلة جيش",
            "بَيقَظ",
            "متابعة القيادة"
        ],
        "answer": "بَيقَظ"
    },
    {
        "question": "Bepalen",
        "options": [
            "عربات نقل البضائع",
            "فقدان السيطرة",
            "تحديد",
            "جزء"
        ],
        "answer": "تحديد"
    },
    {
        "question": "Locatie",
        "options": [
            "موقع",
            "المسافة بين سيارة وأخرى",
            "الدخول إلى الطريق",
            "المتزلج"
        ],
        "answer": "موقع"
    },
    {
        "question": "Nauwkeurig",
        "options": [
            "المنع",
            "شارع جانبي",
            "بدقة",
            "الدوار"
        ],
        "answer": "بدقة"
    },
    {
        "question": "Hoofdgroeven van een band",
        "options": [
            "ضوء الضباب الخلفي",
            "أخاديد الإطارات",
            "لوحة التوقف الزرقاء (تابعة لدى Action)",
            "بَيقَظ"
        ],
        "answer": "أخاديد الإطارات"
    },
    {
        "question": "Inrijden",
        "options": [
            "الدخول في طريق ما",
            "عطل في السيارة",
            "مشاة",
            "شارع جانبي"
        ],
        "answer": "الدخول في طريق ما"
    },
    {
        "question": "Achteruit rijden",
        "options": [
            "تحديد",
            "مثلث التحذير",
            "القيادة إلى الخلف (ريفيرس)",
            "الضوء العادي"
        ],
        "answer": "القيادة إلى الخلف (ريفيرس)"
    },
    {
        "question": "Bepaalde snelheid",
        "options": [
            "مشاة",
            "سرعة معينة",
            "عربة",
            "التزمير"
        ],
        "answer": "سرعة معينة"
    },
    {
        "question": "Bocht",
        "options": [
            "منحنى",
            "سرعة معينة",
            "مسند الرأس",
            "جهة اليمين"
        ],
        "answer": "منحنى"
    },
    {
        "question": "Bord",
        "options": [
            "سكة قطار",
            "داخل المدينة",
            "عداد السرعة",
            "لوحة"
        ],
        "answer": "لوحة"
    },
    {
        "question": "Elektrische borden",
        "options": [
            "عبور الشارع (للمشاة)",
            "السرعة الدنيا",
            "التزمير",
            "اللوحات الإلكترونية"
        ],
        "answer": "اللوحات الإلكترونية"
    },
    {
        "question": "Verplichte snelheidsborden",
        "options": [
            "علامات السرعة الإجبارية",
            "فقدان السيطرة",
            "سطح الطريق",
            "مركبات ذات محرك"
        ],
        "answer": "علامات السرعة الإجبارية"
    },
    {
        "question": "Tunnel",
        "options": [
            "مركبة",
            "فقدان السيطرة",
            "يؤثر",
            "نفق"
        ],
        "answer": "نفق"
    },
    {
        "question": "Berm",
        "options": [
            "حوادث",
            "أشغال",
            "عشب",
            "أضوية الشرطة والإسعاف"
        ],
        "answer": "عشب"
    },
    {
        "question": "Invoegen",
        "options": [
            "التلعيط بضوء السيارة",
            "الدخول إلى الطريق",
            "منحنى",
            "ممنوع"
        ],
        "answer": "الدخول إلى الطريق"
    },
    {
        "question": "Uitvoegen",
        "options": [
            "الخروج من الطريق",
            "مكيف الهواء",
            "معطل",
            "مسافة"
        ],
        "answer": "الخروج من الطريق"
    },
    {
        "question": "Doorrijden",
        "options": [
            "بَيقَظ",
            "متابعة القيادة",
            "الطريق زلق",
            "الضغط على المكابح"
        ],
        "answer": "متابعة القيادة"
    },
    {
        "question": "Per ongeluk",
        "options": [
            "يؤثر",
            "الطريق كاملاً بما في ذلك خانة الطوارئ",
            "مركبات ذات محرك",
            "عن طريق الخطأ"
        ],
        "answer": "عن طريق الخطأ"
    },
    {
        "question": "Toegestaan",
        "options": [
            "مكيف الهواء",
            "مسموح",
            "حزام الأمان",
            "جهة اليمين"
        ],
        "answer": "مسموح"
    },
    {
        "question": "Doorgetrokken streep",
        "options": [
            "مسموح",
            "جهة اليسار",
            "خط متصل",
            "الانتباه إلى"
        ],
        "answer": "خط متصل"
    },
    {
        "question": "Rijbaan",
        "options": [
            "الضوء الخلفي الأيمن",
            "إشعال الأضوية",
            "طريق السير (يشمل عدة مسارات)",
            "إطارات"
        ],
        "answer": "طريق السير (يشمل عدة مسارات)"
    },
    {
        "question": "Vluchtstrook",
        "options": [
            "خط الطوارئ",
            "سائقين",
            "أولوية",
            "مشاة"
        ],
        "answer": "خط الطوارئ"
    },
    {
        "question": "Invoegstrook",
        "options": [
            "عربة",
            "كرسي السلامة للأطفال",
            "الوقوف المؤقت",
            "خانة الدخول"
        ],
        "answer": "خانة الدخول"
    },
    {
        "question": "Onderbroken streep",
        "options": [
            "خط متقطع",
            "المقعد الأمامي",
            "حزام الأمان",
            "طريق السير (يشمل عدة مسارات)"
        ],
        "answer": "خط متقطع"
    },
    {
        "question": "Wegdek",
        "options": [
            "سطح الطريق",
            "وقود",
            "خانة القيادة",
            "أضوية الشرطة والإسعاف"
        ],
        "answer": "سطح الطريق"
    },
    {
        "question": "Intermitterende lichten",
        "options": [
            "لا شيء",
            "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة",
            "سطح الطريق",
            "مكيف الهواء"
        ],
        "answer": "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة"
    },
    {
        "question": "Verkeerslichten",
        "options": [
            "مثلث التحذير",
            "إشارة المرور الضوئية",
            "خانة الدخول",
            "مصاب"
        ],
        "answer": "إشارة المرور الضوئية"
    },
    {
        "question": "Richtingaanwijzer",
        "options": [
            "الغماز",
            "عبور الشارع (للمشاة)",
            "الضوء العالي",
            "أضوية التنبيه"
        ],
        "answer": "الغماز"
    },
    {
        "question": "Zijweg",
        "options": [
            "عن طريق الخطأ",
            "المتزلج",
            "ممنوع",
            "شارع جانبي"
        ],
        "answer": "شارع جانبي"
    },
    {
        "question": "Beide zijden",
        "options": [
            "كلا الجانبين",
            "متابعة القيادة",
            "علامات السرعة الإجبارية",
            "رفع القدم عن البنزين"
        ],
        "answer": "كلا الجانبين"
    },
    {
        "question": "Afslaag",
        "options": [
            "متشعبة",
            "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة",
            "بدقة",
            "أشغال"
        ],
        "answer": "متشعبة"
    },
    {
        "question": "Afslaan",
        "options": [
            "الانعطاف",
            "يؤثر",
            "الدوار",
            "بَيقَظ"
        ],
        "answer": "الانعطاف"
    },
    {
        "question": "Gedeelte",
        "options": [
            "جزء",
            "الغماز",
            "طريق باتجاه واحد",
            "جهة اليمين"
        ],
        "answer": "جزء"
    },
    {
        "question": "Snelweg",
        "options": [
            "الخروج من الطريق",
            "الطريق السريع",
            "مشاة",
            "منح"
        ],
        "answer": "الطريق السريع"
    },
    {
        "question": "Rijstrook",
        "options": [
            "تحميل بضائع",
            "خانة القيادة",
            "تخفيف السرعة",
            "منبه السيارة"
        ],
        "answer": "خانة القيادة"
    },
    {
        "question": "Rechterrijstrook",
        "options": [
            "الخانة اليمنى",
            "نفق",
            "أولوية",
            "مصاب"
        ],
        "answer": "الخانة اليمنى"
    },
    {
        "question": "Uitvoegstrook",
        "options": [
            "خانة الخروج",
            "التلعيط بضوء السيارة",
            "الدخول إلى الطريق",
            "الضوء العالي"
        ],
        "answer": "خانة الخروج"
    },
    {
        "question": "Weg",
        "options": [
            "طريق السير (يشمل عدة مسارات)",
            "ضوء الضباب الخلفي",
            "الطريق كاملاً بما في ذلك خانة الطوارئ",
            "تحديد"
        ],
        "answer": "الطريق كاملاً بما في ذلك خانة الطوارئ"
    },
    {
        "question": "Schuld",
        "options": [
            "عربة",
            "الالتفاف و الرجوع",
            "غرامة",
            "متشعبة"
        ],
        "answer": "غرامة"
    },
    {
        "question": "Dimlicht",
        "options": [
            "الأضوية التحذيرية",
            "موقع",
            "الضوء العادي",
            "اللوحات الإلكترونية"
        ],
        "answer": "الضوء العادي"
    },
    {
        "question": "Stadslicht",
        "options": [
            "مكيف الهواء",
            "شارع جانبي",
            "ضوء المدينة",
            "قدرة تحميل"
        ],
        "answer": "ضوء المدينة"
    },
    {
        "question": "Grootlicht",
        "options": [
            "بدقة",
            "الضوء العالي",
            "النقل العام",
            "الطريق السريع"
        ],
        "answer": "الضوء العالي"
    },
    {
        "question": "Mistachterlicht",
        "options": [
            "ضوء الضباب الخلفي",
            "مسموح",
            "(دورة في الدقيقة (في العداد",
            "ضوء الضباب الأمامي"
        ],
        "answer": "ضوء الضباب الخلفي"
    },
    {
        "question": "Mistvoorlicht",
        "options": [
            "ضوء الضباب الأمامي",
            "الدخول في طريق ما",
            "إطارات",
            "منح"
        ],
        "answer": "ضوء الضباب الأمامي"
    },
    {
        "question": "Linkerachterlicht",
        "options": [
            "فقدان السيطرة",
            "خانة الدخول",
            "الضوء الخلفي الأيسر",
            "درجة عمق أو سماكة"
        ],
        "answer": "الضوء الخلفي الأيسر"
    },
    {
        "question": "Rechterachterlicht",
        "options": [
            "نمرة السيارة",
            "عشب",
            "الضوء الخلفي الأيمن",
            "فارس"
        ],
        "answer": "الضوء الخلفي الأيمن"
    },
    {
        "question": "Parkeerschijf",
        "options": [
            "الضوء الأصفر المتقطع في الإشارة",
            "لوحة التوقف الزرقاء (تابعة لدى Action)",
            "راكب",
            "المنع"
        ],
        "answer": "لوحة التوقف الزرقاء (تابعة لدى Action)"
    },
    {
        "question": "Stuk",
        "options": [
            "عطل في السيارة",
            "التوقف",
            "أولوية",
            "معطل"
        ],
        "answer": "معطل"
    },
    {
        "question": "Passagier",
        "options": [
            "راكب",
            "قدرة تحميل",
            "متابعة القيادة",
            "عربات نقل البضائع"
        ],
        "answer": "راكب"
    },
    {
        "question": "Uitstappen van de auto",
        "options": [
            "النزول من السيارة",
            "صندوق الأمتعة",
            "سطح الطريق",
            "(دورة في الدقيقة (في العداد"
        ],
        "answer": "النزول من السيارة"
    },
    {
        "question": "Goederen laden",
        "options": [
            "حي سكني",
            "لا شيء",
            "تحميل بضائع",
            "أشغال"
        ],
        "answer": "تحميل بضائع"
    },
    {
        "question": "Lichten branden",
        "options": [
            "النزول من السيارة",
            "خط متقطع",
            "إشعال الأضوية",
            "المقعد الخلفي"
        ],
        "answer": "إشعال الأضوية"
    },
    {
        "question": "Knipperende waarschuwingslichten",
        "options": [
            "جزء",
            "الدخول إلى الطريق",
            "الانزلاق المائي",
            "الأضوية التحذيرية"
        ],
        "answer": "الأضوية التحذيرية"
    },
    {
        "question": "De weg is glad",
        "options": [
            "خط متصل",
            "منبه السيارة",
            "الطريق زلق",
            "منحنى"
        ],
        "answer": "الطريق زلق"
    },
    {
        "question": "De weg is nat",
        "options": [
            "الدخول إلى الطريق",
            "عداد السرعة",
            "الطريق مبلل",
            "نفق"
        ],
        "answer": "الطريق مبلل"
    },
    {
        "question": "Werkzaamheden",
        "options": [
            "تحديد",
            "بَيقَظ",
            "أشغال",
            "مسند الرأس"
        ],
        "answer": "أشغال"
    },
    {
        "question": "Weersomstandigheden",
        "options": [
            "إطارات",
            "عشب",
            "خانة الخروج",
            "ظروف مناخية"
        ],
        "answer": "ظروف مناخية"
    },
    {
        "question": "Controle verliezen",
        "options": [
            "غرامة",
            "المتزلج",
            "فقدان السيطرة",
            "سرعة معينة"
        ],
        "answer": "فقدان السيطرة"
    },
    {
        "question": "Afstand",
        "options": [
            "لوحة التوقف الزرقاء (تابعة لدى Action)",
            "مسافة",
            "حزام الأمان",
            "السهم"
        ],
        "answer": "مسافة"
    },
    {
        "question": "Gevarendriehoek",
        "options": [
            "مسافة",
            "الضوء الخلفي الأيمن",
            "مثلث التحذير",
            "خط الطوارئ"
        ],
        "answer": "مثلث التحذير"
    },
    {
        "question": "Zwaaiende sirenes",
        "options": [
            "سطح الطريق",
            "السهم",
            "عربات نقل البضائع",
            "أضوية الشرطة والإسعاف"
        ],
        "answer": "أضوية الشرطة والإسعاف"
    },
    {
        "question": "Toeteren",
        "options": [
            "يستجيب",
            "اللوحات الإلكترونية",
            "التزمير",
            "نفق"
        ],
        "answer": "التزمير"
    },
    {
        "question": "Knipperen",
        "options": [
            "الضغط على المكابح",
            "التلعيط بضوء السيارة",
            "عشب",
            "سائقين"
        ],
        "answer": "التلعيط بضوء السيارة"
    },
    {
        "question": "File op de weg",
        "options": [
            "موقع",
            "يبرز",
            "زحمة على الطريق",
            "تقاطع طرق"
        ],
        "answer": "زحمة على الطريق"
    },
    {
        "question": "Langzamer rijden",
        "options": [
            "التوقف",
            "الانعطاف",
            "تخفيف السرعة",
            "جرارات البناء"
        ],
        "answer": "تخفيف السرعة"
    },
    {
        "question": "Remmen",
        "options": [
            "صندوق الأمتعة",
            "الضغط على المكابح",
            "ضوء الضباب الخلفي",
            "مثلث التحذير"
        ],
        "answer": "الضغط على المكابح"
    },
    {
        "question": "Gas los laten",
        "options": [
            "زحمة على الطريق",
            "عن طريق الخطأ",
            "التوقف",
            "رفع القدم عن البنزين"
        ],
        "answer": "رفع القدم عن البنزين"
    }
]